(學術討論)點樣先可以由正常人變成癡線佬?

我想放棄做正常人
究竟要經歷啲乜嘢先可以變成一個癡線嘅人

開依個post